皮膚好乾。。。

點算

我都係 而家天氣
一熱個身就痕
好似比蟻咬咁

一日沖三次涼

去卓悦或者sasa買枝innisfree lotion搽
再平D就藥房買vaseline

冷氣機朋友無滴水比你？

已經無乜飲酒

搽野

一日沖咁多涼會愈黎愈乾